話唔應該守大學既人入一入黎

大家成日話唔好打陣地戰，事實上我地響中大之前根本未有過真正既陣地，之前既佔領街道都只係臨時陣地。等我同大家比較下守大學同之前既所謂陣地戰有咩分別先

佔領街道:
1. 環境開放，情況一目了然
2. 容易被催淚彈覆蓋；冇高地/窄路優勢
3. 無法以寡敵眾
4. 冇把關人員，藍絲/黑社會/臥底容易深入
5. 冇大量資源儲備，容易被斷糧
6. 環境惡劣，手足無法安心休息

守護大學:
1. 有瓦遮頭，建築結構防禦力高
2. 有高地同窄路優勢，可以站哨提早準備，甚至地形優勢以寡敵眾
3. 出入容易把關，檢查站過濾可疑人士
4. 大量食物，化學，工程資源儲備，無論糧草定武裝一時三刻都唔需要但係
5. 環境較安全舒適，手足可去廁所，入室內休息
6. 大學生熟悉校內地形，死守定游擊戰都可以有效對付警犬
7. 大學有道德光環，攻擊大學點都於理不容
8. 大學有象徵意義，守到大學比守街道更能鼓舞士氣

守到一個實際既據點，無論戰略定象徵意義都係比守一條街道多好多好多。好耐之前有個笑話講中大比梵蒂岡更大，而且同樣有資格成為國家。既然我地希望守護香港，就應該無論點都守住屬於我地既文化既支柱。

多謝勇武手足，多謝和理非手足，多謝黎明手足，多謝大學手足

光復香港，時代革命

求下你地快d增援

求下你地快d去中大增援

推

幫推

但真心要小心 各位手足們 要留命
晏晝睇邱比特live嘅時候
佢講過話收到真心（真心）早前撤資香港既超人有內部消息話星期六日香港會有大事發生。
然而真係有好多大機構都將星期六日嘅活動取消或延期⋯
真心 各位手足要小心
天佑香港🇭🇰

push

屌你老母死mk躝啦 打爛人屋企炒車用火魔兇手足 遲早比人清算呀賤種

無意左右前線決定，亦唔反對要求增援
但我唔同意依家仲留守
二噁英係慢性自殺，不戰而折自己啲兵，講好咗革命要以年計，手足就唔好當自己係condom
雖然依家已經走唔到都冇得好講

冇人話唔可以再入去

守大學先有impact
黑警攻佔大學
當然太危險就閃

而家入面既手足都唔係condom

多人守個陣又鬧人死守玩嘉年華，少人又叫人趕入去，每一個幫手嘅香港人都好攰㗎。利申：尊重前線決定，記住不被捕不受傷，留住條命呀。